(認真求救) 流鼻水問題

我而家個情況係
個鼻keep住塞一邊 隔一陣又轉塞第二邊 但又唔會兩邊一齊塞 前幾日喉嚨痛完但已經好返
已經流咗成日鼻水 啲鼻水全部都透明但間中帶有黃色
個鼻已經損哂 紙巾都用咗半盒
想問下有冇可能係唔使食藥既情況下會好返
利申:唔係鼻敏感

救命呀

我睇你既問題同鼻敏感一模一樣喎

我無鼻敏感 諗緊係咪傷風
但又無頭痛發燒